發現荃灣呢個地方真係好差好困，身處嗰度好似有魔爪咁週身唔聚財

荃灣根本上除咗買嘢食嘢同近市區之外一無是處，沿海但個海係臭，人多車多路又窄，樓又舊過人，係有新樓但規劃差，同舊區有嚴重違和感，車多樓密廢氣吹唔走，問題多多一樓一多黑社會，根本係某d荃灣連登仔慣咗食屎先吹奏荃灣

我都覺
荃灣行街好 住就算吧啦

問過觀塘地獄未

【估國家】中年男人車親人都無事

塞車同舊區問題夠觀塘元朗黎？

如果真係要J荃灣方便 根本市中心位得萬景峰J得過
其他全部舊樓唐樓 有幾個位直頭出名多企街一樓一
楊屋道街市一帶+卓明樓贏哂

如果唔要單支舊樓 除左綠楊景新城
已經要去到半山/麗城 全部要坐多程車駁腳

成日話荃灣咩都有 梗係啦成個荃灣咁Q大
一頭一尾行半個鐘

青衣先係王道

連登仔會覺得多一樓一係優點
根本以前荃灣係市區入屯元天嘅中轉地，所以d鋪店發展唔會似d住宅區咁
買嘢/食嘢只係方便轉車客，住係度就會覺得雜

九龍灣仲熱獄

都好過堆田區南 同 元朗國

有人開post 讚荃灣
就硬係有人睇唔過眼

孤島仲要d 屋邨分到散哂，變左個個屋邨得d基本嘢冇選擇要硬食

hell......

問過元朗地獄未

荃灣除咗沙田都冇乜新市鎮有能力挑戰喇

青衣啲私人屋苑
除左貴到含既盈翠同浩劫灣
全部都極遠離地鐵站
個地鐵站放係右上角唔知想點...
不過其實荃灣都少上蓋屋苑
得愉景 綠楊

沙田好住好多

認同，沙田論交通唔差過荃灣，論shopping飲食係衰太集中沙市，但環境嬴九條街

做開零售都知
荃灣同觀塘啲客質素低到狗都唔屌

住過荃灣係好撚辛苦
而家住澳洲先叫係人住 舒服好多

係多野 好多野都齊 有街鋪有商場
但好雜亂 多人
街市附近個幾條街長期污煙瘴氣
不過都中上啦
好過大西北/老人區多多聲

元朗唔係鄉黑咪比人斬

盈翠同灝景幾好
青衣城都好野都有
行去長發街市賣送都近

盈翠保養麻麻
入面殘到好似唔止廿年樓